川普宣布鮑威爾 (Sidney Powell) 加入大選事務法律團隊

美國總統川普（特朗普）週六（11月14日）晚上宣布，前聯邦檢察官西德尼‧鮑威爾（Sidney Powell）加入川普競選團隊針對大選欺詐所成立的法律團隊。

鮑威爾在作為前國家安全顧問邁克爾·弗林（Michael Flynn）的辯護律師時，獲得了全國的關注。鮑威爾使得弗林案有一個驚人的轉機。自從她接手此案後，司法部提出撤銷對弗林的指控。聯邦法官尚未對這一請求作出裁決。

約瑟夫·迪傑諾瓦（Joseph diGenova），維多利亞·托辛（Victoria Toensing）和珍娜·埃利斯（Jenna Ellis）已加入由川普的私人律師魯迪·朱利安尼（Rudy Giuliani）領導的法律團隊。

川普總統週六在推特上說，說，期待著前市長朱利安尼帶領團隊「捍衛我們自由、公正選舉的權利」。

「魯迪·朱利安尼、約瑟夫·迪傑諾瓦、維多利亞·托辛、西德尼‧鮑威爾和珍娜·埃利斯，這是一個真正偉大的團隊，加入到我們其他出色的律師和代表中！」川普在推特上寫道。

鮑威爾11月13日接受福克斯新聞婁‧多布斯（Lou Dobbs）的採訪時說，「川普總統以壓倒性多數贏得這場選舉，這將是無可辯駁的。」

據保守派電台節目主持人馬克·萊文(Mark Levin)透露，數十名律師正在義務協助川普的法律工作。

川普競選團隊和第三方團體在內華達州、亞利桑那州、密歇根州和賓夕法尼亞州等州提出的選舉欺詐相關的訴訟待決。喬治亞州正在對總統選舉進行人工重新計票，不過在沒有審查選民簽名的情況下，重新計票的有效性受到質疑。威斯康星州將在確認選舉結果後進行重新計票。

川普競選團隊的訴訟部分指稱，共和黨的監票員被阻止近距離監察計票過程。

川普總統週六在推特上寫道，有大量證據表明存在廣泛的選舉舞弊，有確鑿證據表明，共和黨投票監督員和觀察員不被允許進入投票計票室。「密歇根州、賓夕法尼亞州、喬治亞州等地。違憲！」他說。

目前尚不清楚鮑威爾是何時加入川普競選團隊的法律事務，但她似乎早在11月11日就加入了競選團隊，當時她回應了從麻省理工學院獲得博士學位的工程師希瓦·艾亞達雷（Shiva Ayyadurai）的推特帖子。在推特中，艾亞達雷指稱，對密歇根州投票統計結果的分析表明，有人用計算機算法轉移了6.9萬張選票。

艾亞達雷博士團隊的分析結果表明，至少6.9萬支持川普的選票被Dominion軟件修改成支持拜登

「你說的完全正確。也許會有更多。我們會儘快聯繫，」鮑威爾回應道。

General Flynn

據保守派電台節目主持人馬克·萊文(Mark Levin)透露，數十名律師正在義務協助川普的法律工作。

今鑊真係輪到民眾幫番侵侵

一舖打殘dem

而家好多輸既官司都係部份坊間既人黎
所以而家係好多撚人一齊打緊官司

Xinn: 侵已認輸，fced

Flynn將軍就係比dem搞到雞毛鴨血既受害者

無錯。。
不過而家全明星陣容證明官司係有得打

証明三權分立同法治既可貴

上星期有間律師行被左膠施壓而退出左侵侵個律師團

已經有人出貼寸Google
Google話佢係導演。。。。

萬箭齊發

直頭係fans 自發

好多撚人定好撚多人啊？

笑死
你唔講我都冇為意

佢入左team 好耐啦，新聞都上過幾次

應該有好多間諜流料撚人